到底要去到邊個位先會發生？

有人做左第一步
之後其實任何人都可以做

跳樓 燒炭 跳樓 不如加入一齊玩

留有用之身
香港人面對暴政，要有復仇既心

論財力 ，勢力 ，影響力，動員力 根本無得鬥，人地一個同鄉會都玩撚死你。成班有心既人日日只係抽水，十年定廿年都唔洗你既

發生了